[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2244)

Goalllll

fast

Diu 牙 咁快手

快手

我！13335391

抽唔中

泡菜爭名，今場應該三球以上

抽d 報到架啦

第2次炸 下次讓位

送俾cdrom la =.=

是油仲係group?

今日針8k
大家睇路

No

造福咁多位巴打 我買左南韓

同路 反底

跟 7到反彈

on9先唔買客 今日亞洲杯全客宴

00:00係第二日

有冇手足有泡菜女球迷放出黎激勵士氣

where is my name

唔撚怪得搵你唔到

唉真係屌你個嘴

再抽

你今次會回血，放心

直接俾我啦

d人有錢都唔要

今日太易玩，韓仔

唔好屌 比我

再抽未

加我個名就有架啦

聽日

抽到有為止 !

all in 半場 0:0

搞咁耐捐左佢好過啦

吉仔好似無出上場派膠既龍

抽到我即刻pm你

l左m又冇名 l黎做乜

加我名先 我mon post報到

每人派10蚊 super

Lm

12點

讓和82.3%

半大得唔得

去書包巴度lm啦

點計

抽插你條女?

再抽限五分鐘pm啦

抽極都無人留TG

半大黨集合

依場+2la

我咁有誠意屌足全場都抽我唔中

比多次機會你重抽

信正路泡菜

泡菜-1.5/-2
8.5s gogogo

限5秒鐘pm la 我都得嫁

我有Program

笑4 lm完等星期日領獎？

支持韓狗冰角一陣 下半場爆角

岩岩幫你頂實阿 名都冇

角細

有無直播LINK

泡菜半場大炒比我安心訓覺OK?

Gchi

有 派我就比你

ok

升水轉盤

具滋哲上半場連中三元！！

完了 抽左2次 改假名 冇hkjc ac所以抽完

10秒訓地

。。。。。

咁早就訓低

why 唔開過list

...

支持係list 既依家報到 再抽

唔想派咪出聲囉 呃水吹

同意

韓仔

韓國應該羸波輸盤

g chi

0比0 打和啦

炒車

騙徒手法層出不窮

我開左 抽完pm十個九個水鳩我禁冇方法已經抽左2次

乜都未買 開左

Gchi抽我

咁捐左佢啦，都開心

抽完再等中個個比tg你咪得
cdrom唔計la
其他手足中都話
但係cdrom真係

抽左2次 我都哂時間大佬

減咁D名抽過啦屌

而家開始計

吉吉頂實

G持

個時d 人貪得意LM
即場Lm 5mins
利申 豬到ifc ... 博重抽

屌 再留過既抽囉

樓上高級撚狗

見到有啲名 依家先出聲

Aggar

抽中嗰個自己放tg

真=.=

1c

派好撚大 ？搞禁撚耐
撚狗禁撚

想抽既你見到依家出聲既抽咪得

又賭=.=

冇辨法 抱歉

2c

開定先，傻西

上半場妹下妹下

hi 好耐冇見

屌牙咁快 仲想等8.5

咁快2c 又大角波

Ching six ball

有無出朴智星

咁快1c

連C

一齊戒la bb

比我唔洗抽啦

又角大了

對面一面倒..
南韓實刷到傻

角細針

撚鳩咁多手足

狗會封撚夠角未

3c

3角

3連c!

son仲未入

@病病 邊間譚找數

平時波po屌波黎黎去去都個十幾條友

3 痴線點買大呀

3連

馬會派錢

Ccc

8.5s

4mins 2 c

屌你個西點撚買切

仆街5 mins 3c

逼害角細？ 屌鳩你

刷到入

3 了

場場大角波

點入角

唔妹波 爆角

依家入角小

一陣入角細算

黑到震 買親角細都針

買左咩啊 西狗

下半停c間

咁你仲係度做咩

Who r u

返兩分鐘前比我落飛OK?

11.5角細

仆街
屌你個西刷得咁快

場場買細角場場都爆角

半大針

今日正氣到傻

等人派

繼續10.5s

56k

8.5b 派錢

唔敢
不了

即入細先

一禁8.5 allin 9000蚊就 刷了
仲連刷3個

手持8.5S係咩心情

Who are u

韓仔入未？

想死

禁唔禁得切？

心如止水

練心

All in

韓國入波未

而經噴左兩滴屎汁

8.5s 再次練心

韓仔好快啲炒對面 比我安心訓

屌韓仔淨猜波 贏波輸盤1000000%

4c

5c

仆街 又黎

4c了

嘩屌依場爆角

哇屌4角

半大未？

場場角細咁練心遲早心臟病

？

報錯添

半場開9.5大就訓

4c 呀屌你老母
我仲未撚買

block

咁撚快4角 HOW PLAY

算了，早d訓，想死

-2600

blocked

連詩雅今日好忙

鬥下氣 懶獨特下

角大可以gel未？

吉吉禁屌？

主fg

做乜多咗咁多報假

留名等睇3場3:0

5594 11-01-2019
23:59 角球大細 星期五 4 吉爾吉斯 (主) 對 南韓 (客)
大 [8.5 個] @ 1.78 $1000

$1,000.00
CASHED

我連買都未買
岩岩諗住入8.5 等佢高水

dllm
今晚開上盤 角大
轉哂風向

唔係話聽日抽咩
第2RD中左

入波啦 刷刷刷

半大已死

等11.5s

Sick ball

本身想買入球細
買左角細
去驗腦先

泡菜俾吉仔怒屌

咁快gel

第一日識佢？

屌你老母擺明高級撚狗

acc都delete 埋 變左last seen long time ago

角球大細 星期五 4 吉爾吉斯 (主) 對 南韓 (客)
大 [9.5 個] @ 2.29 $100

買唔買11.5細食兩注好

唔記得睇名

岩先咪有囉

傻閪都咁認真

比個98仔撚

甘撚快4c

80分鍾差5角咁輸就抵輸啦

睇錯

13.5企得咁硬

巴迷子

今場8c ft

垃圾泡狗

好

你估我想乞咩

屌你老母 下次遇到啲咁撚深既盤避算撚數
韓狗

I know that feel bro

泡狗，快

一班乞丐俾人當狗咁撚

角細針先
去打機算

Load緊
之前禁入捷報1c

跟

11.5s入手了

放棄左

屌明亮要左
@ky要不要

角球大細 星期五 4 吉爾吉斯 (主) 對 南韓 (客)
細 [11.5 個] @ 2.07 $100
角球大細 角球大細 星期五 4 吉爾吉斯 (主) 對 南韓 (客)
大 [9.5 個] @ 2.29 $100

望中

半大

原來泡菜廢過我國

韓狗穿盤我後日飛韓國屌韓妹

同路
咩game？

13min 4c ft 4c

泡菜力不從心

支持

吉吉加油

雞碎咁多 ALL IN啦

半大針 死泡狗 去韓國屌鳩你班韓妹

祝你中曬

連針7注撚住allin今日份糧

韓國上力未呀

都冇諗住用力 何來力不從心

一日糧7000 養唔養狗

9000

連澳門都入到吉吉 泡菜廢到

生意好姐鋪頭揾到錢

做邊行

我可以幫你含

唉 上盤玩完 想安心訓覺都唔得

養唔養寵物

必好痛，仲未半大

我d allin 幫你叫 派me了

自己生意 衫褲鞋襪

快d

都無買 屌你

半大又針

屌你你禁入黎叫我派 唔中你 係到煩鳩我

想幫襯

韓仔入波未

今日不利半大，頭場都炸兩球

唔中派你老母

半和gogogo

唔好啦
廢時自爆

半大jump 垃圾泡狗又死守

韓狗大炒未

買左南韓-2 係咪要驗腦？

韓狗快

兒子朋友隊入波未

喆好似唔太識守

超級越位
笑撚死

冰角到半場先 再入角大

波po 巴打有冇discount

乜野風格

泡狗屌打到

做呢d係咪好搵，好景個d細鋪見到成日清

屌你唔中就黑鳩我 正人職乞

買左叫我了

快啲入啦

一步一步行上ifc

半大好嗎

真

攞住輸波紀錄就有

我了

冰c ok?

唔好嬲啦 乞衣係咁

吉吉+2唔想驗腦

輸幾多有vip

咁要免費派衫先ok

輸满$2000有8折

幾個機會入唔到 垃圾泡

滿

水貨鋪

派我100 la😭
屌你唔中你我點派

冰20分鐘c ，可以？

满?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

情願唔要

要派就一早派比啲盛日屌波既手足 派比啲cd不如捐左去重好

黃義喬

韓流定日系

知同行某d人
一個月利潤一球以上
我就做不了

成功一開波就撚角大手足

派我未

泡仔踢到好似好博命咁
但似乎冇乜招數攻門
淨係同對面鬥搶波都用左好多力

Superme個類？

?????

自爆完 十球

琴晚個幾場輸到傻左

咪又係炒下超級我 鞋果類

果然工字冇出頭
讀書真係把撚

Me2

係呀衫呀 鞋呀

好彩你做唔到，咁咪馬會每月又賺一球

給你一碗白飯

讀左year1 quit 左
真心顧唔到兩邊

想買舊磚 幾銀

好搶口

一日純利7000

真 呢2日連針7注

成本要幾多搞呢d

lm

韓仔半場20 ok?

無哂 屌你起樓咩

半大派報紙

輸鳩哂

吉吉角

亞洲盃劇本係客入3球 泡菜快手

咁撚樣送c

用嚟裝豉油都得掛==

仲多唔多mk仔買潮牌

想買隻熊番黎比狗玩 幾多蚊蚊

兒子朋友隊好廢

睇你做幾大
我5年前入行其實 20萬搞掂
Btw 行業衰退 做糖水應該仲好揾

冇兒子

8.5s 可以點補

吉吉頂呀

好多 仲有大陸仔 水魚

是咪準備妹多廿分鐘

8.5b

熊仔上網買啦 平過我

兒子朋友隊 無兒子仲買

泡菜好多失誤，又漫無目的，毫無戰術可言

屌你死泡狗

喂屌你老母停下角先啦

想阿 有得買一定對衝返

半大只需

屌你牙 無手畜價==

成日覺得 做生意 有錢唔係最緊要
識人同識果行d規矩先緊要
唔係既話就算有錢都好快蝕晒/俾人呃晒

半大又比人撚

8c完派頭1 300

唔衰我呢幾年搵既錢擺左係馬會做定期
冇錢搞

韓國[-2] ?

p.s. 冇買

me

8折左都貴過上網牙

冇son 真係垃圾波

Ok 試到你
8折 deal give me ur address

主ng 有冇機？ 想補返8.5s

韓國肯入未

呢行
行規真係無乜
你有錢 根本上你可以玩哂
你鬥攬貨姐

半大派100 1個

LM

Allin 收息

收返埋la

gchi and me

6666

第個龍黎架

韓仔快入

6c

66666

你個表情令我好絕望

肯入未呀

真係 上網買 平500
唔賺手足錢

入12.5s

頂到完場pm我

其他野=,=

泡菜真心唔夠中國勁

10.5都等唔到

識唔識傳

屌韓狗再係咁實失波

冇son 真係唔洗買

屌 入波未 妹夠未

77777

7

睇嚟讓和+2又中

7c

講嚟聽下
可能無

角大日

又黎爆曬c

哪來的自信

我同你角細同路三場

唔撚要刷角，要半大啊

屌你

想買頂綠色超級我帽子

8c

派錢買唔到

吉狗你又唔撚係入波刷乜撚野

唔怪得李青龍俾水晶宮炒友
幾腳都斬到咁撚衰

仆街，10.5s又要練心

要入細了

又半細

角細爆了

唔要角要入波呀

買Noah啦屌
超級我d帽帶到成個柒頭咁

又爆角

急尿急屎差d搞掂埋

半場角大

第一輪半場爆冷+角細入球細
第二輸角大
第三輪就全場入球大

絕望了

8c cls

點解我要咁睇唔開

本身已經係柒頭 諗住負負得正。。。

11.5s 去ifc排隊先

皇冠其實有啟示 吉吉盤最多輸波蠃盤

一樣柒

仆街了

一齊好冇？

我

射門差到，大好機會射正龍

角大黨繼續gel

角細黨死亡

1.48

韓仔10完場

半客開唔到

快撚d冰住啊

吉爾吉斯+2 點輸？

唔博和客3倍幾

全客都無，和

半8 全8 集氣

吉吉原來禁撚刷得

有冇平價驗腦介紹
利申買左泡仔

半8都唔知得唔得

韓仔唔識入波

今日因咩事高開角球

明亮3000 11.5s

半8全8 我含自己條撚口爆

Ching 我地又同路

泡狗咁都唔入

學生 原本以為泡狗大炒

韓仔我都買 哈哈

屌你老母李青龍

8.5s 11.5s 13.5s

又8.5s 爆得

李青龍屌你

泡菜狗運都冇埋

一定要冰住

變左角大盃

空龍炒飛機

補15.5s

其實好穩 放心

半大。。。。

廢到

韓仔出局啦垃圾

咁都唔入，假波

D亞洲盃一場難頂過一場
頭2場亞洲盃都係下半場先到中位數
今場上半場已經到中位數

假撚到 我都入啦

冰住

上場泡仔明明有板我睇

吉爾吉斯起邊 咁多鬼佬

西亞

咁都可以飛機... 我阿媽射都入啦

1.5都唔敢買

13.5b 得唔得

點解我要同錢作對

唔好貼飛

點解神推鬼推買左角細
明知冇son就入球細啦

范冰冰

睇怕都係1:0 上盤頂多走盤

點解韓狗無左son會咁撚廢？

1比0都有得走

8角頂到完場，贏既派比頭1

李青龍死全家未

點會諗到韓狗都刷

冰冰冰

開波前12.5b有5.25倍
你買咗就立於不敗之地

狂屌上盤
里爾 列斯聯 華歴

泡菜唔係有個以前踢獌既咩 冇入選？

輸輸輸

似0:1 0:2 上盤無得贏

2粒先走盤 屌你度下場

兒子朋友隊 無左兒子
大家知咩事啦

無孫=垃圾

韓狗垃圾波不是第一日吧

睇黎都係開和客

講起又好似係

冰啊 屌

坐左監幾多年

5594 11-01-2019
23:59 角球大細 星期五 4 吉爾吉斯 (主) 對 南韓 (客)
大 [8.5 個] @ 1.78 $1000

$1,000.00
真CASHED!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大抽一派200

9 boom

Boom!

9c

頭先球我都入 一碼炒飛機

讓2球? 憑咩?

14.5s 入了

0:1

入

01

Cashed 終於有最低提款額了

入咗就要冰

泡狗入了

Goal

9c 1:0

Goal~~~終於

半9全？

半大奇蹟

入波冰未

講多次屌你老母 李青龍

咪就係

買左？

入多幾粒

3場都上半客1球 真係劇本？

韓仔456佢

韓仔當我求下你 快d穿盤

ME了

抽？

Ok

開埋半大俾我啦韓仔

10

Too late kimchi

冰

恭喜Ching 1.48都中 派？

10c gel

定小小 +2要輸3球先輸 驚hi咩

我了！！

10c

11.5s去ifc了

屌你老母入完波都仲刷

啱聽！ 咪撚比中國小組第一

下半場會角細

之前輸太多 尋日all in 左巴塞

半場收曬8.5 9.5b兩條飛，買盤係咪要驗腦

韓仔半場20未

奇蹟上

呢位清 就心水清 韓仔上呀

呢隊吉爾吉斯 深不可測
上場送波比人入 今場係咁送角

14.5高水入s

半大只需....

入呀

半10全20 ?

D人唔鐘意落底

加10分鐘plx

個龍有無咁勁

Please one more

應該14-15完
韓狗仲想屌既話

如果頂到 之後祝福巴打買親都中

未完場唔可以妄下定論

又係1粒半場

買左+2 要出去搵24h既驗腦醫生了

入少少15.5試試佢

買咗11.5s 個心好痛

你下半場驗啦 柒頭

冇son最多一球完場

有無團購優惠

10c 係咪亞洲盃嚟

算啦巴打

11.5s Boom

嘩 無睇一陣 10C?
咩料呀 韓國仔

走盤當win... 唔貪心了

除咗皇馬對羅馬
好難搵到邊場上下半場各刷至少10個角球

11啦

11c開埋

痴線 半11c

一場起兩球止又撚狗

半完

半場11C

11c

澳假黎架？

刷角吧

11了

角細黨死幾多手足

一入15.5即刻開一個 有運

下半場冰封啦屌

嘩 做乜鳩

下半場又停c停入球
咁先係亞洲盃

角細黨退場

半場爆曬角細 先針5k

吉爾吉斯入一球已經9成唔洗輸 對中國都入到 對韓國都得 比d信心

上盤半細角大日

嚇撚死

我就收錢安心訓，你慢慢捱多半場分分鐘毛都無得收

又輸200

連c雅高潮？今日咩事

半11全11

呢場就可以寫入教科書

賽前12.5b 5.25

半11 全細？

巴打差幾多正數

批准

平注睇下角細會唔會炒哂
8.5
11.5
13.5
13.5
15.5
15.5

8000蚊

boom boom boom

半大死得好慘 空門幾球唔入

熱食成功

15.5b派錢？

半細cashed

買1.48都要練心不如買500蚊單雙

無咩可能 就算韓仔鳩搓
吉爾一有機會就博角球

派我

掃咗8.5 9.5，12.5b太高水睇下就算無買到

開波前入左 12.5b 5.25倍 fat fat

LM$100

我都差幾千 唔好賭了

半客1.46 客客1.48

比我就買半客算

韓國入第二球之前 角球有幾多入幾多 信者得救

2.5b

長期10K Here

下半一出就goal

重注兩萬 15.5B 試下先

Gchi!!!!

讓和 gogogo

泡仔下半仲要攻
應該唔會停角
角大可期

角球係咪一律全場完先派？

垃圾李青龍
迫害半大

16.5b

正數？

一過咗就派

負呀屌

3碼炒波底 真係ON9

唉 做咩會咁睇唔開加入角細黨

多你少少

就算泡仔猜波
比吉爾攞到波一定傳底 R C

依場唔係單邊刷 兩邊都刷 吉吉班友好有火

9.5B...

吉吉可能谷上去

吉吉班友係想贏嘅

讓和
16.6b

里爾[0/-0.5]
賓菲加[-1/-1.5]
梅斯[-0.5/-1]
里昂[-1]
列斯聯[0/-0.5]
華拿古斯[0]
CF 阿美利加[0/-0.5]
唔全中我退出

500 16.6b

好多鳩射，所以係咁corner

玩蚊注通常中
幾注後 買大注就一定輸
贏粒糖輸間廠 呢句說話真係中

早幾日輸左注1000 一注1500
輸完個人 但而家仲賭緊
成日以為會追到 咪又係入錢

gun

16.7！！

點買法

上盤狂魔改左名？

除左第3場 其他全部同路喎

8x1

一樣啊巴打

On9全我上盤都跟？

咁惡

呢到得7場

7*1 can all in?

開唔倒16角 差幾多個 我打幾多次飛機

一個鐘內

可以All in 16.5 角大
根本泡菜放水
連呢隊垃圾上半場都可以有5角

真呀 之前去緊日本500蚊買左條日職8x1 全大
番到香港先知中左
今澳3000買澳職就針到仆街

呢幾日講左好多次唔賭了
Cash out完 要忍到手cash in...
唔好得閒就碌即場賽事
唔好入賭post 可能有幫忙

角大中左 先岩岩夠500 提款
輸到仆直

Sor 7x1

小心身體

巴打jump咗幾多🚬

咁就十幾萬

輸錢又輸身

角大半場都收米

一定數就cash out了 用尾數賭下場
唔係愈輸愈多

撚有

但輸左又入輸左又入
其實一樣

幾k 個零星期

成班人嬴緊錢
自己好難唔賭埋一份

其實係癮

角大定角細就睇黎15分中啦

咁勁

訓醒cash out , 用尾數買了 華簡主勝
訓先 祝各位巴打羊 今場韓國正數

我都輸緊就黎5k

輸緊4k

下半場會停角

輸錢話咁易
講緊係一晚 甚至一兩場波既事
今個月真係要收手

聽日又會賭番

輸到要payme攞錢

開波喇，返黎屌波喇

咁慘

呢場波 角大角細都死人

停手啦，仲黎得切

一野入5000再轟出去？

吉吉追和死守無角

3.5大 派300

真係 卡數唔係學生卡既話
Minpay都罰到喊

賭唔緊要 唔好不停cash in 要識走錢
輸左就停 下個月出糧 入少少玩下娛樂注
呢期 亞洲杯 而家分組賽兩輪都未完
仲有 澳職呢 日日有波賭
真係要小心啲

恒生學生卡一樣咁多息

星期六有番英超了

我有張enjoy 卡 好似無罰過息

最後2k 16.5吧輸左下個月先賭

你個acc有特權？ 公平咩？

淨係一晚3場 亞洲杯都夠啦
我呢幾日 差唔多場場都見到你
雖然我都係.. 仲要計埋晏就澳職
你都係到好似

我次次睇 真係無
咁我又唔係交230
通常2000幾交但未交足哂

刷角

泡仔入未

15.5高水

15.5高水了

我唔到應該係番緊工/訓左

韓狗贏1粒就妹 gg

射得好靚

Dls 前幾日撿7k
呢兩日嘔返2k

吉吉真係角球戰術

屌你差少少

13號

平注真喺追唔到數

靠推

我又係
禮拜頭羊緊4k
而家豬緊5k

推嘅時候又會覺得好難先贏返黎 唔夠膽

邊隊？

通常推三口 就由頭黎過

Korea

唉

係第二口牙

好老套又半大角全細角

咁又停左10分鐘角

點解停左C 10分鐘????

下半場又開始冰C

亞洲盃癲撚到
成班撚樣一齊做波
尋日三場角細 今日三場角大
中國班波上場死唔落底 今日四連角
韓國上場打賓賓和足大半場冇角 今日爆角
明呃賭仔錢

平注最多上到1000幾就倒輸

辛辛苦苦儲到千零蚊 一野轟落去
之後就去入錢了

14.5B 出返黎 好撚想入 差4C
但係冰左10幾分鐘

有次上到14000 輸左

屌擺明手球

未夠膽

咩事 c呢

矛12m 狗到

擺明亞洲盃就係一場大龍鳳

手球喎

好難捉摸 上場韓仔打地波 巴狗式猜波 死唔要角
今場

連c雅開工啦喂

韓

點會1.67個陣入

到底11.5s要幾多分鐘先爆

哇
好撚野
真係半大全細
係叻仔既

p.s. 中立, 冇買

大約70

咁都唔比吉吉12m

又黎 岩先支國而經係禁

屌亞洲盃係咪無var
手球都唔吹

韓狗連中國都不如

我估60

好撚狗 個球證望都無望

連c雅死咗去邊

射咁靚用手擋唔俾12碼

識唔識入波

咁都冇手球，咩料

韓狗

屌你老母 亞洲盃再玩角球斬手指

半11全11

勁撚閪

屌

冇可能

成功估中

真14.5 2倍就入

馬會上半場殺角細 下半殺角大

12角

自己11.5s都覺得冇可能

12c

連詩雅呢？

都話60分鐘爆

識買了

無了

嘩,個中堅好波

13角

屌你老母又連

屌 頭先唔入 E加就13C
你老母 比我諗陣得唔得

反手成功

即開兩個

好黑 我又買緊

你老母係咪唔識清波

入多球未？

快啦，死泡

南韓憑咩冠軍咁熱 講真
場場妹波

入多球啦泡

睇準機會買角球嬴大錢算啦 DIU

80分同佢決勝負

1:1

冰封角球

連詩雅好撚正呀 快啲出黎啦

垃圾泡菜唔識入波

son都未返黎

攻勢都近榜

14角

輸到傻撚左？

好撚好玩咩 傻閪

比多2角我

下場贏中國咪首名

真係1:1

2.5大 針

冰到85分鐘 我買埋先

15c

支持 我14.5 咩價位都掃 比我見多次

吉爾吉斯入返1粒就唔駛針...

同埋換走青龍李

泡狗盤都輸埋

85分鐘就3.1倍

救命 龍都唔中

又差d

應該要75-80分中

就係岩岩考慮 搞到入唔切

痴撚線又高水角大

16.5b ok?

初盤角大4場

吉爾吉斯又唔係無機會

係中場打下飛機先

屌 班韓仔個人主義到

唔傳

都幾灰

屌你啦

Block

韓仔入多粒走盤算啦 我唔玩啦

入了

02

0:2

中楣

2:0 wo

屈

泡仔爽手啦

咁都唔入？

2.5大仲有希望

炸

咁就反而信有第三球了

Fake

屌你老母炸咩呀

屌你老母 又炸

屌真係差小小

叫你入就入 夠膽入多粒 黃義喬

14c

角定入球

係咪都有角 好撚正

中楣彈唔過白界

爭一粒 2.5b嘅巴打唔好針住

-2ccc

屌 你老母
我想入C 我想入2.5B呀
比D水位我入啦

屌你老母韓仔

今日針到傻 如果韓仔穿到盤既派一個500 絕不走數

屌你老母咩14角
14.5s 點撚樣頂呀

Me

炸左啦 巴打

高空有優勢

OK LM

支持！ LM

泡菜班友鍾意上腳係咁衝 又唔起腳

買角細既朋友 補返注大 好撚on9

有信心 低水照入啦 有錢賺好過冇

無希望

成撚日炸 炸撚夠未

Lmlm

好耐冇試過唔洗屌角 主隊好似收到風咁係咁送

0:4 ok?

ME LM

班友個個唔起腳，等son

ok 可以搭車去ifc了

唉都係俾我走盤算啦

Ho

對家要入1粒先...

今場買啲角爆哂

-1ccc

到想入既時候 佢又有C

幫巴打嗌

又唔算炸 岩岩中眉反彈窄線
成班韓仔尾刀都唔去

Diu 買左16.5細 算 補大

成日扭去邊比人清 係咁送角

角大黨全面進場

啱啱1.67買左14.5C B
唔知開唔開到呢

韓仔 30 ok?

開撚左啦屌你
我冇買到 我係ON9仔

要1:1先谷到

發現亞洲盃都係玩角球好了
玩盤輸到傻

仲有10分鐘同佢決勝負

想上17.5船

預計韓國85分鐘入

谷條柒咩 真係贏波輸盤

這